戴帽？Yo，無事既

邊有人會好似我咁on9，俾同一個帽左2次
手都未分就搵定下個
唔係睇到你ig都唔知，雙11出pool咁開心呀麻
祝你幸福快樂啊 她朝君體也相同

放上黎等一眾巴打小心啦

I know that feel

放上黎啦 咁都忍

其實一個人都可以過得幾好吖，好過每日都糾纏不清

On9仔

其實睇開d總好 大家始終都一齊過 如果覺得攰咁唔好再接觸 雖然有時都總會諗 但已經唔係嬲 而係覺得可惜